23歲連機都唔識打係咪好失敗？

屋企唔俾(亦都無位擺) 買遊戲機(psp nds ps3 xbox都無)
FIFA都玩得果10 鋪
CS都只係玩過1 次
有無巴打都係咁？

23 歲仔自己錢買部手提遊戲機屋企人都唔撚俾 ?

唔係 如果你搵到其他興趣既話

飛機都唔識打就失敗

PC呢?

你用自己錢買返黎屋企人吹得你脹咩